1510 銅鑼灣電車總站有電車出軌，東西行電車服務受影響

連電車都出軌
重點留意車身廣告....

輕鬆十連 1/10

輕鬆十連 2/10

輕鬆十連 3/10

太子

太子...

輕鬆十連 4/10

有暴徒放雜物係電車軌？

斷撚咗btw 推 5/10

太子車身 mon post狗驚唔驚

太子係重點

嘩屌

太子鐘錶...

睇嚟怨氣好重，啲狗睇路

310
三點十分

好邪

會巧合到咁咩

太子鐘錶

10人 3紅

有冤情

屌之前我真係唔信
無論係朋友仔同太子死左人
我以為太子最多都係老妨同打人
但咁多件事夾埋真係無可能唔信有朋友仔同831太子打死人

又係太子

問米婆出手未

好撚邪呀屌

popo大撚鑊 怨氣好重

手足雖然死咗 但仲同緊香港人爬緊山
黑警睇路

Popo終有一日要還

封太子站丫拿？你以為個塊板仔封得住咩？

電車出軌好似一年幾次

小心甩尾呀!!!

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

幫推呀！！！行動po推唔到呀！！

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

呢啲先叫不合作運動

有冇咁啱又係太子廣告

死黑警填命

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

不過銅鑼灣未試過

太子 mon post狗驚唔驚 今晚揾你

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

又黎?

太子珠寶......

不合作運動

太子………………

放心啦，我地會幫你地挖返真相出嚟

唔好咁迷信電車出軌年中發生唔少

越黎越邪

冤有頭 債有主

mon post狗睇到未

mon po狗睇唔睇到?
下個就到你地 快撚D搵人講真話啦出黎

可唔可以唔好咁敏感呀

全民響應不合作運動

嘩太子

2019 出左幾多單

大約係怡和街31號

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

本身好多沙石

岩岩Google左好似3月5月都有

推

你講啲彈殻呀？

我覺得呢個世界上冇咁多巧合

Mon Po狗睇路啊

以為做完就冇人知啊
冇人會唔記得太子單嘢
何況係烈士佢哋

70
7 同10

太子手足，I see you

今朝開始已經改搭巴士，暫時避開有軌嘅物體。

痴線
有時有d嘢真係唔到你唔信。。

太子冤魂永不消亡

Wtf

詛咒

921光復屯門
元朗靜坐
沙田戒嚴

太子。。。

電車關黨鐵事

屌
電車加火車=
太子831

借postx

太子... 請大家繼續查 但唔好查到忘記初衷 五大訴求 缺一不可 推929 全球反赤納粹遊行

真係咁巧合咩⋯⋯

3:10

3/10

831-出軌- 太子 721

黨鐵火車出軌=時間，死亡人數
電車出軌=地點

唔好唔信邪

天命最高

Paulcon橋隔離？

唔好制做恐慌

屌咪撚玩大迷信啦又

驚條撚咩，就算真係有鬼，點會現身嚇兄弟姊妹，我阿媽都講，老人家喺屋企自然死，係唔會嚇自己人架，好慈祥架

3:10 可以寫做 3/10

PRINCE

警犬投降輸少啲

手足亡魂引導緊我地查山真相

太子出軌

太子亡魂搵你港共索命呀
唔到你唔信呀

瞬間看地球 tvb

套子

係咪之前黑警啲催淚彈殼啊

太

太子，3:10(3/10)
好邪，佢地真係同大家一齊，我地唔駛驚

大公報又黎

好撚邪

10個傷者入面消失左嗰3個手足

黃心穎效應

哇屌

太子 加 8點31分

可以點樣幫太子手足
佢地已經係咁提我地

10月3號太子出軌

太子3位義士 手足知你地做緊嘢 respect

兄弟爬山

push

我起哂雞皮

枉死嘅朋友我地唔會比你地死得不明不白㗎

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

大家得閒記得去太子祭拜幫手足回血回魔啊

唔通3:10係死亡時間？

配合新治安攬炒

red]大家得閒記得去太子祭拜幫手足回血回魔啊[/red]

義士們 我地知道架！放心！

藍絲又搞亂香港

pish

我真係開始信
但我真係唔想義士已死係事實
仆街呀！！！！點解呀！！！！
屌你老母死黑警！！！！！！！

又斷？

提我地睇太子個鍾

呢個廣告有佔所有電車百分幾
咁都出軌...

Hi mon po 狗
睇路啊

310+1702=2012

兄弟死左都繼續爬山？

太子站既手足一直提大家

又出軌

太子呀你老母

好撚重怨念

我哋會幫你哋血債血償

手足英靈請繼續保佑我地

黨鐵 8:31 出軌
電車 太子車身 出軌

我信啦我信啦

3死10傷

郭文貴當初就係講電車！安已不

831逐個捉

屌 好邪
黑警填命

mon po 狗 終有一日要你還

應該係咁睇

8：31火車出軌 > 831
15：10太子鐘錶電車出軌 > 太子站嘅凌晨3：10

831事件，係太子站嘅凌晨3點10分，有_____位手足犧牲

條線索暫時斷左

2019 - （10 - 3) = 2012

聽日係尾七

一次就話 巧合既野
幾樣加埋一齊就唔係咁簡單

仲要係3:10出事.....

得啦，要係到玩到幾時，咩都關太子事

寒左一寒

請巴絲停推/開其他post ，其他post睇完唔好留言,由得班5毛同冇主題冇回覆鬼acc推其他post。917中環人鏈已經洗到冇人知。請推行動post。

點會咁多巧合

班狗同藍屍千奇唔好去太子站呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

太⋯⋯太子

睇路啊 黑警

太子
3點10分
車身廣告 Triple

1510有乜含意？

3死者消失
原本10傷者

義士顯靈

不安

老實講 有啲牽強

omg 心寒

冤魂

下次到巴士同船船

大家要記得太子......

車身number: 70 🤔🤔🤔

有冇咁巧合 CLS

太子冤魂索命太子冤魂索命太子冤魂索命太子冤魂索命太子冤魂索命

太子冤魂索命, 搵的死警犬黎索就岩啦

行動post呢又沉晒lu

已經唔似中共嫁禍

比黑警輪姦後殺死/自殺的死者

連猛太陽都搵到手

仲要控制到出軌但唔死人係好撚難

一定！

接連出鬼

東鐵 8:31 出軌
跟住太子廣告電車出軌

幫手幫手

好在地底不嬲陰氣重接住陰府

黨鐵出到法科邪術都攪唔到班靈體

又顯靈

又係太子，世上不會有這麼多巧合......

求問各巴打絲 想問太子邊間花店係比較好？

邪呀

鬼佬明唔明呢d野？

唔明

Mon po 狗驚唔驚呀

10人少左3人

去美領都有一次出軌

15個變到得返10個？

寧可信其有
但咁巧合真係令人心寒